{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1341747968/namuneulbohotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925653948&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493166412&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213631625&selectedRatePlan=244249194&expediaPropertyId=41898374&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나무늘보호텔"
    },
    "text": "ナマケモノホテル\\n\n大韓民国ブサン広域市ブサン広域市沙上区沙上路211番キル28\\n\nナマケモノホテルの場合、ロッテ百貨店ブサン本店から5.6km、ナムポドン通りから8.3kmの距離にあります。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 また、このホテルから車で近い距離以内には新世界センタムシティもあります。 周礼駅から徒歩7分、甘田駅からは10分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 , ホテルのサイズ:39個の客室、チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:深夜0時遅いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最低チェックイン年齢(満):20歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがある。チェックイン可能な年齢:満20歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内に無料WiFi、駐車案内:無料施設内にセルフ駐車代行路上駐車可能、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ナマケモノホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ナマケモノホテルは大韓民国ブサン広域市沙上区沙上路211番キル28にあります。"
        },
        {
            "question": "ナマケモノホテルからロッテ百貨店ブサン本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナマケモノホテルからロッテ百貨店ブサン本店までの距離は5.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ナマケモノホテルからナムポドン通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナマケモホテルからナムポドン通りまでの距離は8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ナマケモホテルではどんな無料特典が提供されますか？",
            "answer": "ナマケモホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ナマケモホテルから新世界センタムシティまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナマケモホテルから新世界センタムシティまでの距離は近いです。"
        },
        {
            "question": "ナマケモホテルから周礼駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナマケモホテルから周礼駅までの距離は徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "ナマケモホテルから甘田駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナマケモホテルから甘田駅までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの終了時間は深夜0時遅いチェックインです（客室の利用状況に応じて異なる）。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "予約確認メールに記載されている連絡先に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ナマケモホテル内にはセルフ駐車や無料の駐車代行があります。また、路上駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "その他制限事項はありますか？",
            "answer": "制限事項に関しては新型コロナウイルス感染症に関するものがありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 717
    }
}